{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6862332'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-12-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "매콤한_북어찜만들기 꼬들꼬들한 북어찜의 맛은 밥도둑이다"
    },
    "text": "干し明太は、干し物のスケソウダラで製造され、干し明太の辛味蒸し煮を食べる時には、干し明太を先に呼ばれるのがいい。干し明太の蒸し煮)は美味しいた歯ごたえと辛口のソース味が特徴だ。したがって、干し明太をおいしく食べるためには、干し明太の辛味蒸し煮を推薦する。調理時間は60分以内に準備が可能であり、干し明太、サツマイモ、大破、たまねぎ、干したらのスープ、唐辛子、ジンカンジャン、おろしにんにく、おろした生姜、梅のエキス、ごま油、梅と清、清州(チョンジュ)、胡椒が必要な材料だ。干し明太の頭を切って呼ばれた後、水気を切って皮を脱ぐべきだ。干し明太のひれや皮はスープに使用されるために捨てない方が良い。干し明太は大きさによって適切に切って使用する。干し明太の頭や皮、鰭を干したらのスープを作るために作ってくれる。たれは唐辛子の粉、ジンカンジャン、おろしにんにく、おろした生姜、梅のエキス、清州(チョンジュ)、胡椒、胡麻油で作られる。たまねぎと干し明太を皿に敷いて大破とさつまいもをあげた後に照りで塗ってくれる。干したらのスープを注いで呼ばれた後、汁がジャパクジャパクヘになるまで調理すれば終わりだ。最終的にはサツマイモ、大破、パーを交えて幅広の胡麻をかけて完成する。こうして作られた干し明太の辛味蒸し煮はやや辛くて芯のある味が引き立って、干し明太を食べる様々な方法の一つとして非常に人気がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "干し明太はどのように製造されますか？",
            "answer": "干し明太はスケソウダラという魚を干して作られます。"
        },
        {
            "question": "干し明太の辛味蒸し煮はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "干し明太の辛味蒸し煮は美味しい歯ごたえと辛口のソース味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "干し明太をおいしく食べるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "干し明太の辛味蒸し煮をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "干し明太の辛味蒸し煮の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "干し明太の辛味蒸し煮の調理時間は60分以内に準備が可能です。"
        },
        {
            "question": "干し明太の辛味蒸し煮の材料は何ですか？",
            "answer": "干し明太、サツマイモ、大破、たまねぎ、干したらのスープ、唐辛子、ジンカンジャン、おろしにんにく、おろした生姜、梅のエキス、ごま油、梅と清、清州(チョンジュ)、胡椒が必要な材料です。"
        },
        {
            "question": "干し明太の頭や皮はどうすればいいですか？",
            "answer": "干し明太の頭や皮はスープに使用するために捨てないでください。"
        },
        {
            "question": "干し明太の辛味蒸し煮のたれは何で作られますか？",
            "answer": "たれは唐辛子の粉、ジンカンジャン、おろしにんにく、おろした生姜、梅のエキス、清州(チョンジュ)、胡椒、胡麻油で作られます。"
        },
        {
            "question": "干し明太の辛味蒸し煮の完成までの手順を教えてください。",
            "answer": "たまねぎと干し明太を皿に敷き、サツマイモと大破を乗せ、照りを塗ってください。その後、干したらのスープを注ぎ、ジャパクジャパクヘになるまで調理します。最終的には干し明太、サツマイモ、大破、パーを交えて幅広の胡麻をかければ完成です。"
        },
        {
            "question": "干し明太の辛味蒸し煮はどのような味ですか？",
            "answer": "干し明太の辛味蒸し煮はやや辛くて芯のある味があります。"
        },
        {
            "question": "干し明太の辛味蒸し煮はどのような人気がありますか？",
            "answer": "干し明太の辛味蒸し煮は干し明太を食べる様々な方法の一つとして非常に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 513
    }
}